有無感情問題既 想一齊呻下？

感情小賣部

無論你單戀、明戀、暗戀、失戀同任何感情問題，都歡迎入黎一齊放下負。

放低你既tg 同我地一齊訴苦啦。

可唔可以入黎屌柒你?